《漫威制裁者》第二季拍攝完成！眾星齊聚殺青派對狂歡

歷經多月拍攝後，Netflix 美劇《漫威制裁者》（Marvel's The Punisher）第二季日前殺青！眾演員在 Instagram 上發布多張合照，曝光殺青派對的歡樂模樣。

劇中飾演退伍軍人的男星傑森·R·摩爾（Jason R. Moore）上傳與導演傑瑞米韋柏（Jeremy Webb）、主演強柏恩瑟（Jon Bernthal）的合照，向粉絲宣布第二季殺青。
首季演出國安局探員的女星安柏蘿絲瑞瓦（Amber Rose Revah）、在《漫威夜魔俠》中首度登場的探員男星羅伊斯約翰遜（Royce Johnson）也上傳多張殺青派對的照片。幕前、幕後人員大齊聚，開心的一同入鏡合照。

《漫威制裁者》第二季尚未公布上線日期，不過由於接下來 9 月 7 日將推出《漫威鐵拳俠》（Marvel's Iron Fist）第二季，《漫威夜魔俠》（Marvel's Daredevil）第三季也確定會在今年底前上線。因此，《漫威制裁者》第二季被推測應是 2019 年才會回歸。

該劇先前曝光多組片場照和影片，證實首季參演男星班巴恩斯（Ben Barnes）回歸，繼續重拾比利羅素（Billy Russo）一角。新加盟演員則有《驚聲尖叫》女星喬姬雅惠格姆（Giorgia Whigham）、《狙擊生死線》喬許史都華（Josh Stewart）、《女超人》芙芮娜莉瑪（Floriana Lima）、《靈異妙探》科賓本森（Corbin Bernsen）以及《超人前傳(2001)》安妮特奧圖（Annette O’Toole）。（mcuexchange）

想扮大片拍水準又未夠

殺乜撚嘢青

製茶其中一個工序

又想屌蝗語呀

Netflix Marvel series剩返Punisher最值得期待

我根本唔知呢個係乜撚嘢語嚟

00後？
弱智到google都唔識

一search見到個有米青字
google成撚日自己轉殘體

唔知仲會唔會後製搞 刮得咁犀利仲keep到咁靚仔

哇屌喺塊鏡到拖到咁都keep到呢個樣

正

冇Karen Page?

冇毒撚老婆唔睇了

殺青都唔識 d中文水平都幾低 仲要講出黎

我覺得season 1好拖戲喎
punisher又冇係dd2到咁勁
Season1到同一個勇猛軍佬冇分別
漫畫唔係話佢係冇超能力嘅英雄入面最屈機咩
識得針對對手弱點打

殺青呢個字由黑白片時代已經用緊架啦
唔識唔緊要 但係唔識仲屌人就好撚無知兼幼稚囉

結局包到成卷廁紙咁,仲以為至小會係咁
點知仲keep到咁靚仔,咁邊算懲罰~不如殺左佢好過

同意,但狂收負皮

煞科？

第一季，喺酒店槍戰嗰集都算經典啦…

鐵拳俠邊能個會睇
一定睇偶像punisher

好想睇夜魔

Shane

我鍾意睇夜魔俠多啲